有冇人覺得東亞而家個app靚左好多？

而家靚過恆生

公司戶口好似冇APP

Agger

得番垃圾大新富邦冇face id

睇過 想轉用東亞

東亞都有打手

依個世界真係有比較
本身用左BEA 幾年 唔覺得有咩特別
只係外匯匯率好啲
上年開始轉用渣打
先發現BEA嘅好

Lag 撚到西咁都有打手

冇ipad app

有

學生仔都係check下credit card d限額

垃圾東亞 更新左唔support android8.0 8.1

an機